「分享」只有上半身的少年

有完整身體 加埋拎住個鍵盤既你
唔知道你仲有咩藉口呢

你可以埋怨，消極
但之後請重新出發。

但係香港人連人都不如 係奴隸

小拳石

so mean 負皮你先

Skip leg day

比人bully都企得番

請6月9日企出黎 💪🏼😡💪🏼

因為佢不用練腳

香港大把人skip

點樣屌西